[全宇宙中伏] 覺唔覺填色比賽單野好可疑？

填色比賽單野一出即刻無人討論15億光年信號呢單超級大野
係咪有「人」想轉移視線

即刻無人討論馬英九看手錶添

陰謀論太多啦

有討論但係目前我哋都等緊消息可以做啲咩

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

入去回應啦屌你老母臭閪仆街短命賤種

我覺得係光明會係背後策動
用黃生黃太掩蓋外星人侵略地球呢件事